[緊急] 唔該大家宜家一齊出金鐘/天后

唔想再有下一個啦 齊上齊落啊
幫手挖佢出嚟

推

幫推啊大家

幫手推下啊大家

救人要緊
但係呢個時期有去夢遊既手足唔好出黎

推！一個不能少！

當然自身安全重要
但係人命嚟架 希望唔係企前線嗰啲幫手揾

幫推
一個都不能少

推！
一個都不能少！

推到上熱門啊
好需要人

推啊

Up

推，一個都不能少呀

推呀

Push

推！

唔好做傻事

一個都不能少丫 香港人😭😭

一個都不能少

救人先！

要人啊！

push

有冇update location? 宜家係天后

要返工嚟唔到

唔好跳啊

仲有好多人愛你㗎

有冇人係現場呀！

Push. We can’t afford anyone of lost.

一個都不能少!

救人！

我放假有無新位置

pish

推 一定要救

push
一個都不能少

出返嚟啊

推呀！

唔好死諫 唔好 我已經好傷心 唔好咁

推,唔好諗唔開呀

推

發夢前線既唔好出

唔該附近既朋友去救人呀

快啲救人
一個都不能少

推推推推

唔好呀

一個都不能小！
要鬥長命啊!!!!!

推！
唔好有事

唔好啦，71我地都叫做成功make到noise，唔好再死諫啦

推啊 仲有希望架

唔好推，唔該！比佢睇到會覺得死有價值

趕緊出去

推

可唔可以通知PP保安先多加留意封左一啲門先

同佢講 情緒勒索

You jump we jump

叫佢唔好帶大家去不歸地

要stop 這種風氣

Pp 平台有狗

屌 唔好比佢死啊!!!

有無係大古廣場望下

和理非出動啦

邊個出到黎既盡出唔該

推！！

頭先經過PP無異樣
其他手足幫手留意下

推...

出緊，依家邊到要人？

有狗車係ＰＰ附近，呢排上過前線既義士盡量小心

Pushhhh

Be safe

小心，推

pushhhhhh

救人

sorry 唔係住港島

出緊出緊!!!

少左四個啦屌

發生咩事？

勵德邨 有冇手足係果頭

有無手足搭41a 出黎 幫手望望

危機未解除

推，有無消息呀

唔好做傻事...

有冇人知佢位置喺邊

唔好轉牛角尖

現場咩環境

Push 岀呀

已找到

source？

留名

攰撚到仆直

救人啊

？？

Pish

Source?

推！唔好有事

依家點？

push一個都唔少得啊！！

無事就得啦

係咪搵到佢？

推 救命

推啊
我地一個都不能少

真係唔好再脫隊 求求你
You never walk alone

企係同一陣線我地一個都不能少

唔好又少一個呀

上面d相 留意番個post係幾點 一日未搵到都要繼續

齊上齊落 唔好離隊

推呀，我地需要你呀！

多一個唔多，但少一個都唔得
唔好跳

吊魚做法黑衫黑褲帶袋既 先記錄ID再搜証
>拉得

準備出 大家出倒盡出！

我宜家出金鐘 會唔會有巴絲打一齊

一個都不能少呀！！！仲有排打嫁場仗！

sor㩒錯負評
真係唔好再有多一個喇

一個都不能少呀！

家下係佐敦

金鐘

幫推

唔准離群啊！！

大家嘅生命仲有好多嘢為香港付出

唔好做儍事
我地齊上齊落
一個都不能少

唔好遲啲要多啲人出黎掉蛋遊戲

唔好呀，附近巴絲快啲去搵

去緊pp嘅可先去pp正門有人briefing

系pp但完全唔知點搵

兄弟唔好做傻事呀....
少你一個就少好多

推 唔好再用呢種方法喇
仆街政府唔會理架

小心被狗圍

推
一個都不能少 我地仲要一齊抗爭落去

推推推

人呢？？？

推，一個都不能少

已經搵到
同緊議員傾計
大家保護自己

跳個個應該係柒婆！

推
一個都不能少

一齊再戰好無
香港人需要你啊

好心痛 求下你唔好

話tg尋人 gp 譚本人證實

真？

推
一個都再不能少

講好左一個都不能少 一齊出黎一齊返屋企架

香港人要一齊長期抗爭, 所以一個都不能少!

DLLM BLOCKED

推 搵人夾住佢

有冇grp link

死幫唔到㗎！ 一個都不能少呀！ 唔好做傻事

兵分三路，
出生月份1-3月嘅人去JJ Chan cap出嚟嘅地圖附近揾人
4-10月嘅人去PP，帶遮，必要時開遮封路
11-12月嘅人去禮賓府，佢話要死諫林鄭，唔排除佢要近距離以死明志

71夜晚發夢小心

屌你老母啦P牌仔

佢同余若微傾過

未搵到

我發現有部分既P 牌講野好撚尻 搞到連登全部P牌都比人批鬥

再推

快啲去搵佢

睇fb 西環變幻時

【PP現場人仕消息】地盆看更報警，有人入地盆，但現在揾唔到人，未有最新消息。

唔好

推呀！！真係唔想再有多一個啦 講好左嘅齊上齊落呢

diu😭😭😭快d搵到pls 唔好死啊😭😭

但仲未取消念頭

佢之前出左post上西環group, 大家不停comment 勸佢, 希望佢睇到

政總啊😭😭😭有無ba c 係附近

係呀，咁多人死唔見你死

如果你見到哩個回覆，我明白你既無奈、憤慨、無力，我相信好多人都同你一樣，我都一樣。經過一整個六月，好一大部份香港人都一樣。但你回想一下你出黎向前面對高牆，面對暴政既時候，你再左右望吓，向後面望下，全部都係兄弟、手足。我地或者今日已經散去，我地既心係係埋一齊。我知道你想比個政權知道你有幾無助、絕望，但我同時知道你都係到諗緊你既決定有幾大意義，你仲係到諗緊，你諗咗好多，我地兄弟係明白。我未必能夠講啲咩大道理，但你諗緊你決定既意義時，不妨睇吓，諗吓，望吓你既ＦＢ、ＩＧ、連登，好多人關心你，好多人想你同行，好多人想係香港得到真正自由既時候，有你一齊得到哩份開心

只要你想，你同身邊你覺得係陌生人講吓，佢地好可能已經係同路人！世界有你、有香港人，就有希望

有冇高手機會hack 到jj個fb acc，可以睇到佢個location?
佢仲有開location service

連登偉出到唔好齋打字
衝出去同佢講想講嘅野

唔好再用呢啲方式去血諫⋯⋯⋯
淋奠係冷血 冇人性嘅共狗 毒婦 毒母
無論你做咩佢都唔會聽⋯⋯⋯
你嘅人生仲有好多年
唔值得為一個咁嘅人而去死

推 一個都不能少啊

大家用到fb msg 就打一大段字先send 去佢inbox
佢會 block 人

一個都不能少呀!!

推推下會唔見左段字
想推呢段嘅人直接copy and paste la

推啊 上熱門唔夠架

u jump i jump

求下大家幫手救人

照去左 唔理得咁多 最多加個口罩

唔該比全部人見到

如果係西環page member，麻煩喺page 留言

推呀
唔好有事
我地需要你

推!
香港人一齊長期抗爭, 一個都不能少!

一個都不能再少

洗左上面張圖啦

佢比人救返都要入青山服刑 ...

唔好咁傻呀
個林奠冷血架
留翻條命同佢鬥
唔好做傻事

一個都不能少啊!!!

唔係黑心，理性分析，正常人真係想跳樓唔會咁樣預告同拖咁耐，唔排除佢想draw attention
不過點都好，搵返佢出嚟先

我地一齊行落去呀

有無人係中信

Pushhh

報左驚未

奇招或可保露臉面義士#2

Epic fail

海富

［求fact-check] 我公司收到某社褔機構消息 有位疑似JJ Chan 已經被送入院

推！！！！！

五分鐘前，希望大家幫手搵搵

Ok

假，傾完都係想走，只係經facebook傾

有去前線，留意sony機，或者有戒心收起唔俾人睇到咩機，無遮

希望係惡作劇

Then why don’t you?

去現場嘅人要帶遮作識別，JJ 應該冇帶遮

Push!!!

第一個烈士係太古廣場企左五個鐘先跳

我會懷疑有人做大龍鳳引義士出去比警察現場拘捕
都希望佢唔係想跳樓

留得青山在啊

係咪已經搵到????

海富橋有記者有巴絲
點解咁耐都起唔到佢係咩樣

話時話，會唔會有伏？

企咗上去點同喺FB出個post呀

我都覺得好鬼，個fb acc係全新得兩個frd

唔係

推 真定假 仲搵緊

有無人因為關注事件仲未訓過教由尋晚到而家

頭先已經諗住出 但冇隔幾耐又話揾倒 等fact check又冇人check 唔理啦 去咗先

推推

寧願係伏都唔想見到有人再用呢種方式離隊

開新acc都有機會係唔想咁易比人搵到？

希望各位出去既朋友
注意現場情況
有咩唔對路即走

情況如何?

小心駛得萬年船

我都係咁話

現況點？

有冇人可以fact check? 係搵到定未????

唔好呀義士，一齊面對困難

救還救 大家都盡量小心行事

push!!!! pls save our ppl😭

遊蕩/非法集會

大家一定要小心

Andrew嘅樣 請推

推.

做乜突然有圖

.

真又好假又好，唔好做傻事
兄弟我地仲要一齊遊行，一齊叫口號
比世界睇到柒婆既惡行.....
千其唔好睇唔開呀...

你係咪選民！係選民就唔准跳！
唔係都唔准跳，因為你將來會係！

堅唔堅

fact check咗先好推

都話咗，fb account只係由佢jj chan／署名andrew估出來，未必係真

題外話，長江天橋有發現

天后又有？

大家小心啲班狗 盡量著得低調啲 keep住行同郁
唔係人未搵到就俾狗圍
Btw我去pp行街shopping唔撚得啊

push push
#一個都不能少

各位巴打係搵人嘅同時，都請好好保護自己！小心俾狗搞

如果係差佬設下嘅伏你仲係咁諗？

中立一問:有無現場人睇到多唔多pc幫手搵梗

小心被抄牌

可能係狗想引巴打出去

JJ deleted 哂fb 啲 post!!
最後位置 海富、政總

點呀？白色恐怖呀？
懷疑有人自殺出去搵都犯法？

大家繼續搵先 未fact check 到

冇犯法
但抄到你牌既話後患無窮

仲要唔要人？我出去金鐘30分鐘左右

用你個名覆你

點解你覺得香港仲有法治？

唔好跳

敵人招式?

屌要抄牌駛唔駛搞禁大龍鳳
隨街抄都得啦

佢好似del左fb ac

係IFC 天台行左個圈 仲未搵到

小心行事啦
依家咩都有機會發生

出啦 要人呀

唔好諗住遲就唔出

我都搵唔番個ac😖

就算我7月1有上街咁又點,我和平遊行唔得?伏你老母咩伏

防人之心不可無

Andrew 巴,唔好跳呀,一齊面對

好聲好氣同你講係都要提老母我唔想有手足死，但更加唔想因為咁有一班手足落網

就算伏都唔好理喇 冇嘢差過冇咗條命
有命先有機會去做去搏

又唔加密

推!!

自己人黎唔使再推張相

stop，長江天橋係幫手搵人手足來

自己友

快

唔係自己友 係路人煲煙

😭😭😭 唔好離隊 好抽心

fb 開番 去fb搵佢

呢個好似晤係JJ Chan

推
張相唔啱架 唔好再推
發過夢嘅人如果去要小心

😭😭😭😭

推
我地一個都不能少！

宜家行到落金紫荊廣場

陳志全去緊 大家去fb搵佢

可以inbox到佢！

唔好死 一齊戰鬥

去fb搵jj 佢開番fb

係咪應該報警善用狗鼻尋找失踪者

冇read但有機會睇到！！唔好放棄救佢嘅機會

😭😭😭🙏🙏🙏🙏

去緊嘅人唔好單拖

去緊嘅人2人組 小心狗咬

而家咩環境 12點放lunch

照舊，搵唔到人

facebook account鳩估既錯晒，唔係本人

Sorry sorry心急左

去pp!

長江天橋都唔係本人，好似係路人／幫手搵人既手足

我驚佢9點最多人番工果時冇跳 會係中午時間人流多跳 大家加油搵

長江天橋有犬，大家小心

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

搵咗好耐，不見影蹤

大家可能search下chan chun kit
叫得jj可能叫俊傑
我都係估下

推啊啊啊啊
一個都不能少

push
🙏🏿

同左中信講

鬼鬼地 發過夢既唔好亂出

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

依家係點？淨係見到佢inactivate左fb又開返 有冇人搵到佢？追唔切po

推 一個都不感少！

推
香港人一個都不能再少！